要求Lady M 改名做 People M！！！

甜品係被食物，係被人食。
E個國際大品牌竟然改自己個名做lady ，根本存心物化女性，暗示女性係甜品，女性要被人食，貶低女性地位！！好可恥好心痛！

強烈要求Lady M 改名做 People M！！為女性平權！

People GaGa !

佢係女，稱呼自己做lady，係自豪！！
你改佢名做people Gaga, 係咪暗示女性唔可以宣揚自己性別？

笑撚左 笑埋右

lady m個名好變態
食lady啲m

岩！！ 做咩女性既字要多2個字母？？
係咪想增加社會上 描述女性 既成本，令女性被軟性打壓？好陰毒！！可恥！！

係Person

支持 物化女性
以為比錢就買到lady?
咁大間公司 竟然最基本尊重都無 永遠不幫襯

Human M

Spiderpeople

女性d m血有咩問題？ 你自己個身入面冇血？ 係咪女性連流血都要你批准？女性係人，d血唔輪到你地父權侵略者冒犯！！！

支持，男女本來就一樣，有咩好分類？ 連囝試圖鼓吹性別內鬥，比較地位，好恐怖好賤

你講得好岩！
絕對唔會幫襯ed歧視女性貶低女性既大財團！！ 商界要學識尊重，要有道德！！

G持

連登啲男權出咗膠post真係無撚用

唔緊要，marvel有我最愛既驚隊，有全女班avengers, 算係為世界平權出左分力，大家要支持

people stark

Lady M = Lady 有 M 到

影射女士

父權撚最鍾意笑我地女性黎m有血，好on9

諗起金拱門個M=條女分開對腳，又俾人告

因為女人多對野w同多個窿o

可唔可以唔好下下都諗去乳房同陰道？？女性性徵唔係咁樣俾你思想上強姦架 父權思想果然好污糟，剩係識諗ed